召喚喺日本住緊嘅朋友

嚟緊10月去留學
啱啱發現原來日本有個電波法
冇個乜頭 會犯法

啱啱先換咗電話同手提電腦
好似都冇呢個標誌

咁我點算好

system legal documents 會有, 放心
至少 apple system 一定有

apple冇就係

冇聽過都冇見過依個標誌

你係日本都冇用？

我見好似會罰得好重

我住咗兩年啱啱先知我都好似冇

嚇撚到我鳩都縮

啱啱先買咗部新iPhone同埋電競laptop
但兩個都冇

心諗唔通又要洗多三雞野

我都10月去日本短期留學
巴打去邊度？

我去福岡阿

屌你
真係有喎

水貨機

我會唔會比人罰100萬 好撚驚

召喚日本在住朋友

係日本用左咁撚耐唔係你講我都唔知
真正wfc

但巴打 你有阿屌你

電話日本買就應該有
我部MacBook 美國買應該冇啦呱
但都係日本用左好撚耐啦

真咩，我遲d都去日本讀書喎，
睇曬自己iPhone 都冇喎

邊撚個會check你姐

本身我都諗住買macbook
好彩冇。btw你讀咩科

我係做緊野既死廢中

嗰邊做嘢點樣？好辛苦？

wfc條例

做緊公司既管理層
所以感受唔到其他巴打講既公司文化問題
文化係我定咁滯
工作內容就，你係有料既其實好輕鬆

巴打你邊間大學咁撚犀利

咁我係咪做咗幾年野儲錢過去破釜沉舟

俾人發一發就冇左一年學費㗎啦

咩major 利申 得高中

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

邊會有事 就好似nhk上門收錢一樣
日本太多呢啲傻仔野

呢個睇過好多
kai到陣

iPhone有Felica冇理由冇技適啦

日本住緊第三年都唔知有樣咁既野

唔洗理依啲野巴打讀日文學校？

知道我係外國人+話屋企冇電視佢就走左

我部iPhone香港買settings入面有呢個標籤

你唔講都唔知有得咁嘅嘢

係阿 而家已經報緊專門學校

真係話你on9怕你嬲

住左幾年 邊鳩個會理你呢啲野

你唔用共匪制嘅基本上都無問題

中學畢業未，咪撚咁ON9好唔好

住咗好多年
冇聽過
亦都冇人會留意
日本啲朋友成日託我喺香港買iPhone

你唔down BT唔放seed無人會咁得閒睇下
相反既話你個網絡provider會篤你出黎比日本警察上門拉人

住左3年今日先知

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

bt都唔得？

我幾tb av 驚唔夠睇

唔會捉，亦好難捉
除非你自己打去自首

大陸買既都有